有無人覺阿仙奴無 dybala 呢D中場球員始終差

如題

關中場咩事

差緊個領袖

領隊大問題d呀？

你睇打法依舊，破唔到密集，單踢法已經不了。carzola 傷，Sanchez 又準備走，ozil 又淨係踢順境波，得 ox chamberlain 跑。

本來有Sanchez 都可以死lur 破密集，依家又準備走。可以話中場無創造性，買多個法甲神射手都無用，giroud 都係法甲羅置

on9,如果有美斯打龍早就奪英超啦

祖都無雲爺爺呢D神級教頭啦

美斯係barc 打龍?

Coach 都係問題，因為佢根本意識唔到個問題

dybala會唔會係中場呀

樓主係弱智
正常人邊會質疑雲yaya

Dybala 係juventus 可以sub Mario Lemina

Sorry , 我係弱智。雲爺爺英明

佢係九號半/輔鋒
本身有中場既作用
有機會踢後一客
但唔會classify佢做中場

被classify 做center center forward 就永遠打個位？認真一問

咁佢真係唔係打中場材料呀ma 決賽打cam廢撚到

Sanchez 都係叫forward

我都覺 做乜鳩要我打攻中

阿仙奴用人為材